啱啱分左手

我以為自己處理到可以照樣訓教
但當我合埋眼
我發現。。。唔得
唔知點解訓唔着
呢種感覺 好辛苦

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

因為政見唔同?

因為咩事分先

部分係
呢幾個月為左呢件事鬧左無數咁多交
唔多唔少都會消耗感情

分多幾次就冇野

本身性格唔係好夾 大家一直努力試左兩年
加上呢幾個月發生嘅事
令到大家都攰

唔知仲有冇下次呢

佢中立偏藍？ 定點
其實性格 價值觀唔岩無辦法
磨合過唔得 早分早著 唔好睇舊相

分手既時侯要搵野令自己寄托 讀書既讀書 做野繼續做野
唔好令自己靜落黎諗翻 大喊一場 繼續move on

次次都話冇下次架

習慣下一個人 加油

佢開頭偏藍 經過幾個月洗腦 而家淺黃
但呢幾個月遊行只去得3次

唔分埋右手？

咁咪好囉
恭喜恭喜

多謝你 我會努力的

呢個時勢仲藍真係有問題 就算六月 成條條例係智商測試 就算轉左黃 都可能會屌示威者 自己女朋友都唔陪去發夢？

如果你同佢都有努力過互相磨合但係都相處唔到既話, 咁分手都係一件好事. 同埋以後用多啲時間了解清楚對方之後先真正開始一段戀情.

價值觀問題
冇可能完全避左呢樣野

我唔係懶係野講冇下次
而係我自己知自己事
我係屬於冇人會中意個啲

多謝你 你都要加油

好明顯係價值觀既問題，如果呢三個月發生左咁多事，佢都仲撐警，我會直接同佢分手
嘈都唔想嘈
大家價值觀唔同冇謂係埋一齊

Sorry 我真係笑唔岀

唔好放棄 社會令我地每日都好抑壓 我閉上眼就係太子 同女仔比人抓 每次聽自游 國歌 同lmf改編首歌 每次都喊出黎

但再失望都唔好絕望 有好多同路人

認同 14年仲可以黃藍政見不合 今時今日係黑白分明 是非對錯 唔再係黃藍之分 仲支持黑社會 呢個人都無咩良知 你可以同一個無良知既人一齊？

有啲人平時淨係會睇cctvb新聞既人會變藍係唔出奇

冇錯 呢樣野都係我學識到嘅一件事
真係要了解清楚對方先

我反而唔敢比我女朋友出 好驚佢出事

手足 撐住 好多謝你肯同我分享你嘅事
我知道太子站都應該令你好大壓力 好辛苦
我明白的
雖然我唔識你 但都想比個擁抱你
撐住 你可以的

願天下人不再受情所傷

見證殘酷 並非因為有恨
而是有情 為了記住美好—初生的白

願各巴絲能夠重生

我相信香港總有一日會重光雖然我已經攰到不堪
你都要加油 搵野寄托 唔好令自己既情緒入翻去社會同感情既循環

睇下你女朋友肯唔肯聽你講啦
如果肯嘅固然好
但如果佢有自己嘅諗法
希望你都張就下佢 陪佢岀去
以過來人身分講
一個拍緊拖嘅女仔 真係好想自己另一半在場

我會唔想佢出去 因為八月之後真係唔同哂 和理非都唔一定全身而退 惟有有時侯同屋企人 或者同朋友一齊發夢

明嘅 最重要安全至上

好慶幸父母輩都係明事理既深黃 仲要唔洗洗腦 有時侯一齊出真係幾感動

其實淺黃和理非就係咁
冇不反唔出
呢個咪popo目的

加油 要支持落去

我已經儘力唔帶入感情 可惜仲會有其他價值觀上嘅衝突

多謝巴打

我冇你咁好彩 我全屋都深藍
所以翻到屋企又係另一個令我抖唔到氣嘅地方

但願我地呢一代見到咁既一日

抱抱
多啲去下海邊行下吹下海風
時間好快會令你淡忘

咁你真係要支持落去 你都打大佬級別 家庭感情社會都有問題 希望你工作或者學業無乜煩惱 但一般咁既情況都無乜心機做

你都加油！

同意 當有一方係深黃/藍嘅時候 真係好難溝通

多謝絲打 我都比個抱抱你先

比你咁講一講 想喊添

就算失望不能絕望
如果我地都頂唔順 點對得住去左既人 比我地年紀小既人都敢行出黎

我儘量訓教啦
你都唔好篤咁耐電話啦 生暗倉唔靚女架啦

未眼訓

其實會發夢的都係深黃

所以點都好 一定要撐住
除左同你講 都係同自己講

有心事所以訓唔着？

快d訓教啦 夜訓唔靚女架啦！
我地要做個頑強既人 唔好輸俾佢地睇

做咩樹呀 話比我聽啦

絲打都要早d休息 唔好捱夜

單身先正
好自由
唔洗諗其他人

唔知點解訓唔著,一陣7點要起身

屌我係比人飛嗰個

你都係！快啲訓教做個靚仔！
呢場運動 我地係唔會輸架！

曖？定一齊緊但尷尬？

我都知 可能我未習慣姐

我都係呀 要翻學

過一排就冇野啦
絲打加油

我都係比人飛呀 放心
利申 絲

聽朝早堂仲要暴大 肯定起唔到身

多謝妳

我比人飛多
利申巴

巴打住邊區

我都3月散左，
開頭都好撚sad,
一個星期之後諗通左，
之後就冇再搵佢，一齊果陣壓力大到仆街，原來一齊真係唔夾，唔想分手只係唔捨得，諗通左之後成個人鬆哂。
利申：佢入左狗隊做幫辦...自從6月之後佢block哂所有野

未想休息都要快d抖啦 唔好chur盡自己

你搞咩黎呀 比咁多人飛

我都岩岩同一齊8年女友分手
手足加油

呢排係咪分手潮

兩個都一齊到咁上下分隔兩地

全巴搞咩呀 8年咼

我都覺得係 好多人散左
所以你快啲錫下女朋友

Long d係難搞嘅

我冇出聲屌
因為見到三月

見到三月？

打死唔再試
但兩個都係一齊緊一排變左long d....

絲打三月散嘛
運動六月先開始

工作關係搞到咁定係咩事

係咼 明啦明啦
點都好 心心絲 記得千奇唔好望翻轉頭

第一個係外國讀書時一齊, 我畢業返香港佢過多兩年先返, 咁嗰兩年.....
第二個係一齊緊佢去一年working holiday, 一年後比鬼佬搞大埋結埋婚

嘩 搞唔掂咼 大埋肚結婚
希望你下一段感情更加好

我係巴...
btw 其實前兩日睇到條片，見到佢呀屋企人拉示威者...(佢屋企人都係做警)
個心情勁忐忑，我冇爆佢料，因為佢屋企人比我感覺係白警來...拉示威者都冇話好粗暴，鬧都冇鬧，只係似聽order做野，我知講出來實比人屌死，識佢係孝順，對人好，我真係覺得佢係淺黃色

其實政策唔同=價值觀唔同，
冇得逼，就得一時 就唔得一世

政見*

都毒撚左兩年幾

其實唔係個個承受到個風險，
我前兩日都出去影相，冇諗住上前線，
咩gear都冇，點知越行越前，眼見住催淚彈係面前爆果下真係驚，但係就算做唔到勇武我都想出來做個紀錄，所以覺得勇武班人真係好勁...

明嘅巴打 有啲位置睇下你點諗
既然你相信個個警察係好啲嘅
咁你亦冇必要擺人上枱
你做咩決定都好 我都係支持你的

氹？我乜都試暈哂 冇樣得

小心呀你

男人40一支花！唔驚！

我都發夢去過唔少場面 和理非活動都成日去 真係會有情緒壓力 其實呢個運動發展落去 唔知會點樣收尾 可能會係爛尾收場 又見過身邊既fd 都頂左好耐好攰 放棄左 我叫拒 抖完再返黎 所以有伴侶既 真係要體諒出去發夢既一半 拒地都撐左好耐 但重來都無放棄過 呢種性格 如果你係拒既伴侶 唔好放棄拒 真係好難得㗎

有冇後悔先暫時

冇事呀 有心，
絲打都早啲訓 唔好諗咁多，
聽日先再覆過你

好啦 早抖啦

唔係我提岀呀 所以唔到我諗

屌呃鳩人架呢句嘢
首先你要識到女

大家咁話

喺呢度大家互相支持 撐住呀廢中巴！

咩交友apps 個啲囉 不過要預左冇長拖

你巴定絲呀，絲就好快冇野啦

咁我想長嘛

絲呀 點解絲好快冇野嘅

咁就要睇下你有冇緣份啦

絲絕情好多

毒左兩年幾
化晒

關咩事 你傻架

係架
絲忘記ex快好多

化哂就快啲訓啦！

瞓唔着

有啲咁嘅事！？ 希望我可以啦

我嘅經常係囉
但人人唔同嘅

唔得咼 連我呢個當時人都有啲睡意 你都差唔多好訓啦咼

唔想知

試下瞓啦
早抖

早抖啦

你有咩唔開心呀

同行既 都係支持你 包括我

樓主仲回post

冇錢冇女冇家庭冇事業

點解唔覆得

冇家庭？點解呢

你藍定黃？？

Same

黃啦緊係

抱抱 大家一齊加油

咁就分得好la. 死藍屍

會想,但佢唔肯陪我,我都可以理解
佢肯信我俾我去,我已經覺得OK
利申,我都係前排分手先感受到咩叫訓唔到、食唔落
原來真係唔係誇張

做咩分左手呀

都係最百搭既性格不合,而對方再無心機再磨合吧....
我後來再睇番書,其實大家無正視/唔識處理男女之間既諗法差別,都係一個重點
理性上知道要放手/現階段唔適合再做更多事去挽留,但個種不甘...都係好虐人

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

情況同你差唔多...

女仔唔知點解會快好d
多數一開始好傷，2，3個月就冇咩

你地當初試左幾而去磨合呀

所以我明你的

真係咁豁達架咩

same

你岩岩分手，重留戀緊姐

應該係 屌！

你都散左？

散左？

係啊

有冇野想呻下呀
我都想聽下你嘅故事

你係米好掛住佢呀

我都唔知自己點諗 但覺得有啲唔捨得

藍就唔會黃咖啦，呢D係認知問題，同心理學有關。早D認清可能都係好事。唔夾辛苦最後都係唔會有結果。

散左幾耐

都係呢半個月嘅事嚟

唔怪得唔捨得
好痛呢我都係 啱啱聽陳奕迅綿綿 喊到癲左

都有四五個月了

但我覺得分開對我同佢都係個好嘅決定唔好嘥佢時間

咁都試得幾耐
不男女之間嘅事 真係好複雜
所以我會同自己講犯錯只因失戀太少
唔分開 係唔會成長的

你覺得自己配佢唔起？

係 情況好似同你差唔多

每一日都想死

做咩樹呀巴打

你係提岀定被分手先

You deserve better

我個ex都同我講唔好嘥大家時間 但係我真係好鍾意佢 我唔覺得搵到一個更好既人 我唔覺得同你一齊係嘥緊時間

女友識左新仔一個月 放棄左5年感情

一齊左一年到 中間散過一次之後復合 佢覺得我成日要佢講低去邊好煩 之後冷戰然後分手 到而家同班都仲日日見到

以前覺得係 不過後尾就覺得有啲嘢夾唔嚟

咁似我個情況嘅不過我都希望分開後佢會搵到個好男仔同佢過到成世

但係因為佢 我已經相信唔到愛情

其實點解會咁諗嘅，佢之前都咁同我講話唔再相信愛情

因為佢比過太多承諾 我每一個都相信 最後佢當無左回事 淨低我自己一個放唔低留係原地

絲打幾大

原來係咁嘅原因覺得自己好仆街

到俾你遇到個政見一樣性格夾到既你又未必想一齊，人就係咁賤

被分手

22

唔知佢會唔會有一日會後悔

加油絲打，我都被分手咗一個月
喊足一個月，但我都忍手冇揾過佢
雖然我真係好愛佢，但政見唔同真係好難搞
都唔會有將來

5年！！？？ 5年都放棄

日日見 你頂唔頂得順呀

夾唔嚟。。。同我一樣 終於散左了

21

我都係 我明個種無奈嘅

講得好啱 政見唔同真係好難冇將來
比個抱抱你先

好以我咁 呢世都唔會有拖拍就冇呢個問題

*有

頂唔順可以點。。

唉 你又真係慘左啲 你地和平分手定點

嘈交分

一齊圍爐

第二晚失眠

個枕頭硬到瞓唔著

差d以為自己出post
岩岩琴日借酒講不如分開下
但佢唔想 不過暫時都唔想見面
其實都唔係一時三刻
近半年都嘈交嘈好次
嘈到感情淡哂
加上又好多野大家都唔太夾

屌 我都係 大家都唔開心左一排 琴日約左出黎講分手 依加個心仲痛緊

點解咁肯定呢世冇拖拍呢

咁就真尷
Btw 我都覺得要報到好煩

攬下先 乖
因為綠咗所以散？

換過個啦

幾年感情？

即係而家仲係情侶關係？

咩事要去到分手先

兩年半

time heals

理論上仲係 但係我心入面都有答案
不過原來即時決定好都會心痛

但佢對我真係好好係我冇珍惜佢

所以佢會覺得試夠囉
佢有問我,點解愛但係都係解決唔到
我個時答唔出,宜家答到,但都係要佢肯接受先OK

唉......點解人一定要衰過先會成長....

都係既 以前唔識代入人地角度出發

我做左啲野hurt左佢先 諗盡哂方法補救 但佢話心入面有條刺 一直疏遠緊我 同埋唔知幾時開始對我冇哂耐性 我一搵佢佢心情就會差

搵人傾下計啦加油

政乜撚野見 見撚住班差佬咁打人都仲政見？ 係良知同對香港人既身份認同呀